（改口供）被擄走地點前後不一 林子健涉誤導警方

民主黨成員林子健聲稱前日(10日)在旺角被迷暈擄走並施以酷刑，情節猶如驚慄電影，可謂耐人尋味，而警方亦不敢怠慢，過去兩日派出大批警員到林聲稱的被擄走的地點，即碧街港鐵油麻地站的第一案發現場進行地氈式調查；不過，林子健今日(12日)突改口風，指自己是在旺角信和中心對面的馬路被人擄走，兩地相距三條街，且是相反方向，似有誤導警方之嫌。

據悉，林子健昨日(11日)向警方錄取口供，聲稱前日下午4時在砵蘭街的球衣店替朋友購買球衣後，步行往碧街的港鐵油麻地站A1出口附近一間食肆外，被兩名操普通話男子擄走，並押上一架深色輕型貨車，之後更被迷暈，然後帶到西貢一處地點被施以十字釘書釘酷刑。

正當警方今日派出大批警員在林報稱被擄走的地點，即碧街的港鐵油麻地站一帶向窩打老道及佐敦方向進行大規模調查之際，林子健今日突然向傳媒表示，被擄走地點是旺角信和中心對面馬路被擄走，即往旺角方向，實在令人大吃一驚。

東網記者查閱地圖，發現由碧街前往信和中心對面的長沙街，最少相差3個街口，即使步行，最快亦需5分鐘路程，而且與警方今日下午派人調查地點的方向正好相反，似有誤導警方之嫌。

帶住警察遊花園

到底咩事

樓主係支那五毛狗來

又係柒渣

系